支聯會是否又進入休眠期？

一切都是因果報應

年年就到六四

用愛造新世界

蔡狗在大陸幫緊民運人士
唔見得光
我懷疑啫

未,仲有七一

咪就係

坐緊聖約號
幾十年後同工程師宣揚結束一黨專政